願同佳 能返去坐滿7年

願同佳 能返去坐滿7年
耶牧也不見 兩岸離境走遠
就算媽媽登機指控供證齊全
最後林鄭永不完

又黎拖 何解某大國拖延
從立法割讓賣地 極快升官由人大了事
你的衣著仍猶然伴我
開收音機聽我願志

樓主成日作低能歌
天妒英才

你真係思覺失調